[新驚]再見了武器#有白貓嘅感覺

官網:
pv:
AN:
IOS:
有冇人有玩
依家過左教學有11抽必中一隻5星

玩左一個禮拜左右，除左啲控制虧虧地，大致玩得下

我都係玩左一星期左右,控制點虧虧地法

佢迴避要掃移動嗰個掣，有時急住迴避佢又detect唔到變左就咁行

係唔係你掃得太輕力咋,我次次都閃到喎

Apps台有呢隻game既post